{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024642?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 WM 모텔"
    },
    "text": "ピョンタック無人テルは最大規模で広い駐車施設が提供され、入室前と退室後に全客室でコロナ防疫消毒が実施されます。 客室内にはジェットスパと52インチTV、高速PC(ssdプログラム)が設置されており、盗撮防止施設で安全な宿泊を保障します。 ベッドはキングサイズ1つで2人まで宿泊可能で、最大3人まで宿泊できます。 チェックインは18時で、スタンダード宿泊を目安にしており、チェックアウトは12時となっています。 スタンダード以外の宿泊は50,000ウォン以上利用する場合、総称され、入室時間は24時間流動的に可能ですが、利用時間は入室時間によって最大12時間から流動的に減少します。 00:00から09:00まで入室する場合は最大12時間利用可能で、09:00以降入室する場合も最大12時間から流動的に利用時間が減少します。 09:00以降に宿泊する場合、最大利用時間は21:00までで、継続利用するには退室または再宿泊をしなければなりません。 基本収容人数は2名ですが、最大3名まで宿泊でき、1名追加時に追加料金1万ウォンが発生することがあります。 無人テルでは超高速無料インターネットとWi-Fiを提供しており、最高級バスルームとスパワールプールがご利用いただけます。 ウェルカムドリンクで平昌水とビールを3缶提供し、筆記類も無料で提供されます。 また、オンシーズンや週末、特定日、祝日でも料金の変動はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピョンタック無人テルの駐車施設はどのくらい広いですか？",
            "answer": "最大規模で広い駐車施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルではコロナ防疫消毒が行われますか？",
            "answer": "入室前と退室後に全客室でコロナ防疫消毒が実施されます。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ジェットスパと52インチTV、高速PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルの客室は盗撮防止されていますか？",
            "answer": "ピョンタック無人テルでは盗撮防止施設が設置され、安全な宿泊を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルのベッドは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ベッドはキングサイズ1つで2人まで宿泊可能です。最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18時で、チェックアウトは12時となっています。"
        },
        {
            "question": "スタンダード以外の宿泊はどのように利用できますか？",
            "answer": "スタンダード以外の宿泊は50,000ウォン以上利用する場合、入室時間は24時間流動的に可能ですが、利用時間は入室時間によって最大12時間から減少します。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルでは無料のインターネットとWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ピョンタック無人テルでは超高速無料インターネットとWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルのバスルームとスパワールプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、最高級バスルームとスパワールプールがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルでは何がウェルカムドリンクとして提供されますか？",
            "answer": "ウェルカムドリンクとして平昌水とビールを3缶提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルの料金はオンシーズンや週末、特定日、祝日でも変動しますか？",
            "answer": "いいえ、料金の変動はありません。"
        },
        {
            "question": "ピョンタック無人テルの基本収容人数は何名ですか？追加料金はありますか？",
            "answer": "基本収容人数は2名ですが、最大3名まで宿泊できます。1名追加時に追加料金1万ウォンが発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 588
    }
}